緊急 沙田警署散水啊

1手 fact checked
d狗上咗車打算包抄
手足唔好再返警署住

自推十下

推

push

Push

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

四架狗車馬鞍山出緊去

[突發]深水埗有條友出紅旗

狗鐵公路隔離有狗車

瀝源街坊出未

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

929全球集會賀國慶
如何令Trump落力幫手

推.

愛字頭戇鳩仔啫唔使理佢

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

多謝佢咁支持我哋